有冇早排反曼既手足開始驚比曼聯騎住好冇面

牙狗已經崩盤 下一隊係車記

早知唔玩咁盡 後悔緊

再下一隊係熱刺

熱記呢？

最衰都係高普搞串個party

到我曼可以book 定巴士

我地車仔未驚過

最後係利物浦

玩大咗

喚醒了沉睡的獅子

後上既節奏

高普趕走daddy既報應

高普損人不利己

高普正仆街